{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102333",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뽀빠이분식"
    },
    "text": "ポパイ粉食\\n\nソウル松坡区新川洞7バラ商店街B棟B51号\\n\n第二と第四日曜日、11:00~21:00の時間に開業する蚕室の粉食グルメポパイ粉食は部屋がなく、40席を備えています。 このおいしいお店は子供の頃食べた粉食店の味をそのまま感じられるようにしてくれます。 値段も高くないし、トッポッキやラーメンなどをお腹いっぱい食べることもできます。 また、過去を思い出しながら幸せな時間を過ごすこともできます。 アパート団地内に位置しており、小さな子供たちと思い出の味を感じたい大人たちによく訪れる場所です。 ここでの代表メニューはワンチョルです。 粉食を食べながら思い出を感じたい人にはポパイ粉食がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポパイ粉食はどこにありますか？",
            "answer": "ポパイ粉食はソウル松坡区新川洞7バラ商店街B棟B51号にあります。"
        },
        {
            "question": "ポパイ粉食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポパイ粉食は第二と第四日曜日、11:00~21:00の時間に開業しています。"
        },
        {
            "question": "ポパイ粉食には部屋がありますか？",
            "answer": "ポパイ粉食には部屋はありませんが、40席を備えています。"
        },
        {
            "question": "ポパイ粉食の料金は高いですか？",
            "answer": "ポパイ粉食の値段は高くありません。"
        },
        {
            "question": "ポパイ粉食ではどんなメニューを食べることができますか？",
            "answer": "ポパイ粉食ではトッポッキやラーメンなどの粉食をお腹いっぱい食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ポパイ粉食はどんな雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "ポパイ粉食は子供の頃食べた粉食店の味を感じられるような雰囲気のお店です。"
        },
        {
            "question": "ポパイ粉食は何をおすすめしていますか？",
            "answer": "ポパイ粉食ではワンチョルをおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "ポパイ粉食はどんな人に人気ですか？",
            "answer": "ポパイ粉食は小さな子供たちと思い出の味を感じたい大人たちによく訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "ポパイ粉食で過ごすことができる幸せな時間はどんなものですか？",
            "answer": "ポパイ粉食で過ごすことができる幸せな時間は過去を思い出しながら食事を楽しむことです。"
        },
        {
            "question": "ポパイ粉食で思い出を感じたい人にはどんなお店ですか？",
            "answer": "ポパイ粉食は思い出を感じながら粉食を食べたい人にはおすすめのお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 394
    }
}